其實我都係想搵間老實車房姐

唔係話嫌貴又要人蝕住做
但想搵間車房真心幫到手又唔會㩒住你黎劏姐
收得貴唔該比番相應價錢既料個客，唔好平料扮有料
老實講比個客知點壞法，平同貴可以點整有咩分別，老實用心個客有咩事都實番轉頭幫襯你架
成日搵車房都覺得提心吊膽，自己新手唔太熟架車想話問多d學下野又怕比人劏
到底仲有無老實手工好既車房

用人勿疑 疑人勿用
你搵普通車房整野相唔相熟都好佢地都係用果d料
係爭在手工點樣
除非你搵專幫人改車/專整靚車果d車房，果d真係一頸血
怕比人水一係番廠，一係自己做下功課再落車房吹下水順便問下

唯有自己增值下
你咁樣諗就算真係俾你遇到你都唔識睇